少女遭魔女黨集體欺凌 慘被扯上衣剝底褲

少女遭魔女黨集體欺凌 慘被扯上衣剝底褲
10月12日(四) 21:57更新 19:44建立

短片顯示，一名少女慘遭魔女黨集體欺凌。(互聯網)

WhatsApp群組下午流傳一段令人髮指片段，一名少女慘遭魔女黨集體欺凌，被掌摑最少10巴，更慘遭扯起上衣，受害少女不停呼叫，魔女黨不但未有停手，更變本加厲，脫去少女短褲及內褲，露出衞生巾，整個過程被人拍攝下來，暫未知案件是否在香港發生，惟各人均說廣東話。

東網傍晚接獲讀者提供片段，稱WhatsApp群組中午開始流傳該段魔女黨虐打少女片，相信事發於一處梯間，估計魔女黨最少有4名成員，其中3人集體毆打1名女受害人，1人則負責拍攝。

片中所見，魔女黨首領首先連續掌摑受害少女數巴，另一魔女黨成員亦上前，再掌摑多數巴，首領大叫「躝過嚟、躝過嚟」，然後強行扯起受害少女的上衣，受害少女拉着上衣不放，首領大叫「放手、放手」，終扯起受害少女上衣，並露出乳房，此時其他成員嘩聲四起。

雖然受害少女不停哭泣，說「對唔住、對唔住」，但魔女黨成員並未罷休，強行拖行受害少女，更企圖剝去其短褲，受害少女不停說：「唔好解褲、唔好解褲呀」，但魔女黨成員則說「解咗佢」，雖然有部分成員反對，但其他成員仍不理會，除連續掌摑少女數巴外，更繼續強行脫去受害少女的短褲，最終更脫去內褲，並扯掉受害少女的衞生巾，然後圍着大笑。

警察公共關係科表示，網絡安全及科技罪案調查科正了解及跟進事件。

少女遭魔女黨集體欺凌 慘被扯上衣剝底褲

瘋傳永遠冇連登份

條女對波幾正
不過班友要影埋鮑魚有d過份

此風不可長

好似差咁d 野

瘋傳

強烈譴責！
Seed呢

班魔女現在嚇到賴屎
一定狂whatsapp問點算

屌你唔係咁撚耐都未查到呀~

屌

cp機會不少

幾年前睇過

香港有人講"解褲"架咩

瘋傳??

可能係廣東妹呢

睇到我扯哂

魔女狩獵

獵巫

幾多歲 怕cp

如果係嘅話，東方咪瀨野囉

[quote]幾年前睇過[/quote

舊聞？

解褲 香港有人咁叫咩

畫質點睇都似以前嘅片

係

樓上班仆街仔

屌...嬲

屌.....嬲

條女係咁講對唔住
冇人好奇究竟佢做咗啲咩先搞到咁大仇口？

睇唔到

網路孤兒

咁快睇唔撚到

次次咸濕都係得低清
撞車撞到趺哂啲腸既畫面就清到可以印banner

痴線 魔咒黎

真係唔撚明，無論新片舊片都144p做乜鳩

似搶左人條仔，如果唔係女人仲可以因為咩原因而整死另一條女

個個睇完就拍拍籮柚走左去 一啲公民意識都冇

屌....嬲

屌嬲

嬲屌

做唔到仆街仔

屌嬲啊

大波過你 可愛過你 受歡迎過你
就算係男
十幾歲中學生都可以因為單純見你好恰 覺得好玩
而欺凌

香港。。

cp

屌⋯⋯嬲

fbi

朋友

香港？解褲？

副本大法都唔識用邊有資格食花生
比哂tips喇

LIN都無得睇

屌嬲呀

唔似香港

做唔到仆街仔啊

救教學

又睇唔到

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡。

好心加密啦
依到大把cd rom

lm

唔係唔識用第二個方法down呀....

永遠無連登份

解你老母閪個褲 解褲
大陸妹咪扮香港人啦 臭閪

講真香港人邊會咁戇尻玩到咁大
係啲支那人先咁撚柒咋嘛, 睇吓班大媽打二奶就知啦
拿今舖我就撐港女嘞

十年前已經有人用手機拍啲欺凌野,十年後一樣都有 但當時係冇咁on9到周圍send出去比人睇

屌 嬲

無野睇

吳淑兒 躝過嚟

backup be4 2 late la

淨係睇到個240P 既bra

欺凌既入去食雞翼就岩
戇鳩mk妹

唔係好耐之前廣州發生㗎咩 定我回到過去咗

個樣咁好
個心就...唉

口音唔似香港人

屌，嬲

嬲鳩 無嘢睇

一聽就知大陸妹

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

究竟有得睇未

上google 打星星大法
或者副本大法
第一條link就教點睇
不過冇野睇
得30秒到重心就停
奉勸大家唔好哂時間整

完整版呢???

香港人？

諗起阿雞

一聽聲就知大陸MK啦

乜都無露到

支那正印同狐狸精打交好鍾意除晒人哋D衫.

how

個躝字好有粵語殘片 tone

大陸妹

屌有冇完整版呀

你哋有無同情心
俾人咁擺上網對事主傷害幾大
仲係問人攞link

仆你個街自己睇完就扮晒嘢

Google drive話超過播放上限所以唔比睇

片呢

你無人性唔等於其他人都無
個女仔做錯乜你要咁對佢

會唔會當cp

未睇都知係大陸，而唔會係香港。
不過都要講：屌嬲

邊到有網上瘋傳

留名

點解個個都唔加密

白衫條女實係痴撚線

唉好撚慘

得罪左D咩 洗唔洗咁

班女會唔會過火
好陰公

屌大陸啦咩叫解褲

而家d妹妹仔幾大波

屌好撚恐怖 洗唔洗去到咁撚盡

屌 幾多歲

妹妹妹妹妹

咁細個就咁樣

道德撚唔該返香討

btw 班人拉得

嬲

咁撚大波都cp？

蝗味濃

扯咗

終於見到完整版

好撚癲

痴撚線

粒lin咁黑，抵比人恰